收到風全職獵人連載即將再啟動

好感動

年年都係咁上下時間

張圖好似上幾次既事

套野繼續睇落去都冇意思
根本唔會有結局 肯定到富奸條友瓜老襯個日都未畫到
所以當小剛見到佢老豆個度完左

小說連載再開

HxH 真係由細睇到大，都仲睇緊

條屍碌咗出海點兜

果到完其實都好

Just Rumors ,Official未公布所以借住舊圖先，預計都係十話，講邊條線好？好想睇希索加獵殺蜘蛛仔

小剛同基仔永遠都唔洗再出現

記得漫畫d字多到呢

完咩阿。 淨係幻影旅團未死晒都唔應該完啦。 過多二十年後先再一次過睇晒成套獵人。

又缺錢

之前唔係再連續啦咩 好耐冇睇

開盤 畫10話收工1賠5、20話1賠2、50話或以上1賠10

果到完就只係小剛線+基路亞完
古拿比加 都比未拎齊眼
呀見習里昂都未有戲份

由我讀小學到而家結婚，佢都仲未完

呢套漫畫有4個主角
仲有排先完晒

你個孫都可以講依句

賠撚死你呀1賠5

富奸捱唔到孫果代

幾時見得返小岡 基路亞

小學追動畫, 中學追漫畫, 大學loop 多次, 出到黎做野追動畫重製, 睇黎hunter 可以再戰廿年

睇深夜tvb長大 到而家歲月

10話都唔易咖

出嚟咪又係10話
睇到幾時

我記得十年前啲人係話古拿比加同里昂里奧唔洗再出現

真普選黎先定係HXH結局會黎先

點解唔轉去月刊，反正一年都係出十集

佢依家打到去邊？同埋邊個做主角？

一開始個主角想做獵人既目的就係為左揾佢老豆
依家已經見到啦

之前話左一年會晝一本單行本既量麻

唔止一位主角既

係小說

癡線
咁賭法輸到莊家破產都唔掂

買廿隻腦魔10話收工

唔信樓主消息快過各大漫畫網

佢個世界觀好好，所以富奸先唔完佢

唔通下下都龍珠咁咩，一下就去到全王拍下手就成個宇宙消失左，無野好講

四主角
得小岡同基路亞條線算埋咗尾
雷歐同古仔做醫生同報仇條線而家先開始

希望死之前睇到結局

下年又出PS5

里昂里奥都做左醫生
係差古仔

intern咋
未正式批㗎

哦

唔夠10話又點賠

呢套完左先一次過睇......如果有完既一日

你睇番近兩年啦
佢每年10話咁畫
10話就差唔多一本單行本

EVA劇場版都話下年完
有生之年係差佢......

睇漫畫唔係為結局嘅。
認識一個人都唔一定話要見證住佢生命完結果一刻。
每個星期有得期待下，睇下故事發展都幾好啦。
故事好唔好係一回事。
已經見過好多人話唔知幾時先完到所以唔睇乜乜乜漫畫。我唔係好明大家成日介意完唔完做乜。咩漫畫都係，個故事唔完，有興趣咪繼續睇囖。就算真係一世人睇唔到個結局，唔代表滿足感會細過一套完結到嘅作品。重點係睇嘅過程中間果啲期待，同朋友分享，上網睇討論睇下有無睇漏野，有無新發現。點解總係要見到個完結先叫了左個心願？
唔係就變到好似純粹為完成個task咁睇，咁有無完結都唔會有樂趣啦。

我當小岡同老豆上樹個到完
而家當睇外傳

富奸好搞唔搞作埋未來系能力,明明就係最難處理表達既能力, 故事已經難作一下子咁多新人物仲搞埋D咁既野

我仲係覺得基路亞細妹仲有野未講

又一個因為休刊而癲左既人

JoJo玩到爛啦

JOJO同富奸既風格完全唔同呢, JOJO行得通既野放係HXH實比人屌

HXH
烙印戰士
加爾巴
邊本會有結局先

又係幾回貨仔 唔期待 再休筆個下先一次過睇返
故仔講到咁大 以佢咁畫法 都唔覺得會有結局

錢佢唔缺 但可能唔夠佢老婆多 要再爬老婆頭

玻璃假面

king crimson

基仔阿妹同全王有咩分別
世界觀越作越大 就來收唔到科 已經同打到出外太空無分別

仲有五星物語
暗黑破壞神

其實由GI一下去到蟻王已經吹大左
會長全力出中指都係皮外傷

所以後面十二地支出場咪夾硬話回塘既會長帶住莫老五兩個廢柴去送死囉，不過我覺得就算十二地支去晒打蟻都唔會贏囉

以家變撚左偵探小說，鳩支孖碌，你睇撚埋我果份啦

Netflix 有動畫
所以煲左兩晚
去到 會長 同兩位主角係船上玩 馬騮捉波 之後幾集就無再追

個感覺好似係每個人都可以 突然地 無前設下 突然爆技去 KO 對手
呢個 setting 係動畫先咁突然？
定係漫畫有解釋？

龍珠都有小小所謂解釋，合體加能力值 or 大叫升lv進化變超3超4 (因為有乜乜血統)

但係 HxH 好似一句 “阿邊個係暗殺高手嘅家族，所以隻手可以突然變利刃，然後斬9人”

任9作者up?

快啲睇漫畫 然後睇到最後

Ok.
但聽說 蟻王篇 都係全黑畫面 得文字描述戰鬥過程 and 心路歷程
其實係咪有小說ver??

50話起碼一賠100啦

你估死神咩你真係要睇，獵人係睇作者以神速進步既作品

肯定半年內因為‘腰痛理由’又再休刊
比佢撚過好多擭

愈畫愈垃圾，小說當漫畫
快撚啲完柒左去仲好

根本以家擺蟻王係隻船入面已經秒哂全船人啦
團長以下級數個d淨係用條尾都一下幾件

好撚煩，次次畫畫下又停又乜又柒

笑死

基路亞先啱啱開波就真

你真係鳩噏唔使本

自己幻想出嚟就話收到風

張圖好似上年見過

之前死忠幫佢兜話佢背痛、交重稅冇心機畫
講到佢冇上面D理由就會認真畫

我賭個作者死左 入面啲主角都未死

呢套野由我係小岡嘅年紀
睇到我而家變左佢老豆呀仁嘅年紀

矛盾大對決

如果暗黑大陸唔爛 又玩到個世界觀出黎 我會覺得hunter可以勁過龍珠
但而家都覺得佢吹太大 玩船都玩十年咁 應該收得皮

我本身重期待緊老豆同奸仔做主角

1賠5
痴線
派錢

其實暗黑大陸篇幾吸引，可惜作者係富奸

又係呢張圖

其實我暗黑大陸都好睇 啲內心分析都好正
只係覺得人物太多唔夠集中 仲要每個都作啲能力比佢

其實希索加算唔算主角

我又唔覺喎
GI > 搵到凱特 > 蟻 > 暗黑大陸舖排
其實佢早由暗殺家族篇講一共有5兄弟 加埋張合照偏偏無左弟弟個樣 已經係留左個位比一樣未知既野
而家根本連個世界都未出黎 憑咩話吹大左 入面講緊係有長生藥 醫百病草 又有實現夢想既拿路加
如果生活係果個大陸入面 蟻根本唔係對手 只係人類太弱

佢而家有咁多批人係同一隻船 一定要解釋得好詳細
所有人都唔可以放過 每個人都可以影響大局
同埋最後將所有野連埋一齊先唔會亂

其實富奸已經好好 將幻影同十二地支既能力一早講左 如果唔係仲亂呀

其實暗黑大陸篇真係好睇
只係比一般漫畫更需要用腦
唔明點解啲人又要屌吹好大又要屌多字
其實分分鐘成個獵人故事最好睇就係呢篇
如果唔係佢唔需要費盡心思 將幾乎所有最top既人group埋一齊大亂鬥
亦都可以明白點解岡同基仔唔出現
因為兩個細路仔同呢班癲人玩心理戰一定死撚硬 主角光環都救唔到
呢條線開比古拿比加同呀叔絕對係正確
我甚至覺得佢兩個由第一集既描述已經係為左暗黑大陸而存在

撇除佢平時真係休太多刊 但大陸篇佢休好正常 咁多支線 然後要連埋一齊 互相影響 行錯一步個結局都會變 普通人應該做唔到

佢叻就係叻在佢可以
咁多年黎作其實無咩失手
佢係好有才.
但畫漫畫黎講唔係佢全部.連一半都可能唔係

加爾巴一定無可能
我已經唔覺得會見到個尾
本身作者絕對唔等錢洗

烙印 都有dd 機會 如果佢無咩新嗜好

成年wo 賠1億可能都唔怕

到今日佢地都未醒? 畫漫畫佢只係用黎搵食
online game 麻雀 追欅坂先係日常行程
佢d ip 一日仲有人拎黎出game 佢都唔會的起心肝畫
到熱度退左d
咪又畫返幾話炒返起
到時又有人tv 重製 etc...
好似netflix 都有得睇你地襟佢佢就有錢收

其實之前佢有講過點解會瘋狂停刊

富堅義博：「從連載的最初到現在，這4年來的心情有很大的改變。因為發現賺來的錢有70%都要拿去繳稅，也就是說1天工作20小時的話，其中有14小時都是在白做工，一想到這裡，就很想在半夜衝出門狂奔，如果當時有駕照的話那就糟了。感覺自己的身體、生活和心靈都已經支離破碎，所以對於《週刊少年Jump》賣出653萬部沒什麼太多的感想，我是玩家，何必為了遊戲主角的成就達成而高興？頂多就像畫素對話框般喊著萬歲這樣。」

某程度上佢都只係為興趣同真係愛獵人呢個作品先會開個咁撚難寫既全新世界，佢係為搵錢既大可以將故事簡單化，仲會多啲人睇添。古拿比加用佢條鏈屈幻影機再用佢地啲錢買返哂啲眼，仲可以講埋金既故仔，十二地支，會長個仔，西索，剩係呢啲大路野都可以出幾年仲唔駛用腦。你估佢而家咁樣畫法好開心咩

EVA都係出晒期先好信
有生之年系列仲有yoshiki 出碟出左十幾年都未出到